不要說「Police」，試着說「Hugging」

Hong Kong Huggings are fucking Hong Kong up

亭勁

[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

I don’t need hugging

延伸閱讀

[黑警！多圖！］26歲190警犬 有女友仲喺tg甜谷周圍食女

We go to Yuen Long by bus and beat hugging